你的名字 初始稿,三葉有自己的單戀對象

川村元氣提到在初始的大綱中三葉有男朋友，新海誠說最初確實是有這樣的設定，想要描寫在反復交換身體的過程中人際關係的變化，所以最開始是想給三葉設定一個單戀的對象，但是川村元氣製作人說如果女男主角一開始就有男朋友的話觀眾就萎了，結果就把有單相思對象的這個設定換給了瀧，誕生出了奧寺前輩這個角色（瀧單戀的大姐姐）。川村元氣解釋，三葉是一個作為巫女製作口嚼酒的女主角，所以覺得要描寫成聖母瑪利亞一樣比較好，這是在聖經時代就有的描寫方法，宮崎駿監督也是如此，娜烏西卡也沒有男朋友。

インタビュー画像より

川村P「確か最初のプロットでは三葉に彼氏がいたんですよね」

新海誠「そうでした。入れ替わりを繰り返す過程で関係性が変化していくということが描きたかったから、最初に片思いしている相手を設定していたほうがいいと思ったんです。それを最初は三葉側に設定していた。
そうしたら川村さんが「ヒロインに最初から男がいたら萎えるよね」って(笑)。
それで役割を瀧のほうにスイッチさせて、奥寺先輩が生まれました」

川村P「三葉は巫女として「口噛み酒」を作るようなヒロインだから、聖母マリア的な存在として描いたほうがいいと思ったんです。
それは聖書の時代からある方法で、宮崎駿監督もそうでした。ナウシカもシータも他の男はいませんよね」

三葉原來唔係處

但係唔係處唔到巫女

監督好波

Old news is so 唔識串

一開波有仔會無咁好睇
唔想睇綠帽情節

[wow]

你扮睇得少h 漫？

睇開av

女男主角
女鬼佬d朋友

g